「要物資，人就自己諗」1911 #中大 學生話今晚2100 如果警方唔撤離中大，唔放被捕學生既話，今晚就會行動升級。

「要物資，人就自己諗」1911 #中大 學生話今晚2100 如果警方唔撤離中大，唔放被捕學生既話，今晚就會行動升級。

現時中大缺大量輕/重型物資，詳情需自行入各TG查詢，此處多鬼，唔公佈避免通番。

from TG

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

入唔入自己諗。

Ref：
我係暴大人 求中大只得一個方法

你有好計就自己搵暴大人傾，我只係搬運工人，乜撚都唔係。